地盤佬呢幾日無工開，空氣清新好多

個個開工戴安全帽 假撚到
正常科文比人屌到反皮啦